模擬廣播

同atv 唔同
就等於黑白電視係一代人嘅回憶
今次係時代變遷嘅見證
突然間覺得好老

冇雪花了

就讓我的眼睛成為這歷史的見證

但我對眼自帶雪花了

To analouge TV

As the clock strikes twelve,
and down it goes;

you would've thought the ending would come with a scoff or a bang;
you thought wrong,
it just sat there: stoic, desolated, deprived;
as if a silent protest against its ostricize,
for an unsung hero with a solemn death;

yet just then,
a familiar buzz emanates from the static screen,
or as one knows,
for many years to come, a gentle hymn.